叉燒油雞飯 多薑蔥

好撚香

圖？

自己落街買啦死窮撚

你唔講死咪幾正常

我幾時有正常過

咁你都仲有食的慾望
未死到

真 好肚餓

太宰治在人間失格講到冬天時佢收到一件夏天的浴衣
於是佢放棄左在冬天自殺的念頭
佢希望夏天可以著到件衫

雖然最後佢都自殺死左
但件衫延長左佢的生命

延長左受苦

雖然係咁令到佢的作品又多幾本書可以傳世

邊間有無推薦